［緊急］［反送中］究竟各位而家想點？

作為一個前線義士
我明白吊頸都要抖吓氣
但究竟呢兩日各位喺度做乜勁？

屌你老母成班連登仔唔知做乜開埋曬啲膠Po圍爐取暖，啲on9嘢就唔洗兩個鐘幾千個Like

集會活動啲宣傳Po呢？
6.24行動嘅宣傳Po幾個鐘就得嗰二千幾個Like

6.26律政師Deadline
6.27圍律政
戰略Post

全撚部正經野就沉撚曬底

而家打緊仗啊屌你老味

麥美娟講唔講粗口關你撚事咩

仲敢話唔係當我哋義士係Condom?

仲有

各位喺公海group可唔可以講少啲on9嘢？
啲圖、戰術、建議成Q日沉曬

同咪

文宣Group可唔可以透明少少?
圖呢？

6.26 律政師 deadline有冇圖？
6.27 圍律政師又有冇圖？

我知文宣組好勁好辛苦
不過可唔可以暫時減少啲人去建制Facebook玩分化

而家啲活動宣傳真係唔夠
求各位文宣組嘅同事放返少少心機喺活動宣傳上面

我肯上前線
（可以用起底功能睇我啲Post)
食幾多催淚彈都願意

為咗自由送死又點話？

不過真係唔知啲活動夠唔夠人...

聽日我就出硬
又有幾多人肯響應？

我唔係想分化
不過對而家嘅情況真係睇唔過眼...

推

Push

各位唔該爭氣啲

聽日見

好！

做緊野

兄弟加油！

推
今晚個集會好撚少人

推
大家唔好鬆懈

推 一定同你出黎

我都有出
好撚少人

加油！唔好氣餒
仲有好多人一直都好關注

Salute

推撚爆佢老尾

最緊要溝通要夠效率，訊息要扼要明快，好多人都唔知個部署。最好有人keep住update時間表同埋目前做左d咩，同埋打算做d咩。

推呀

駁唔到

推啊

加油巴打

唔該share

求求各位

兄弟
626見

Plz share

推，集中宣傳黎緊活動先

熱門啊！

今晚個集會想講係無宣傳咁濟
好難多人

兄弟 聽日見啦

其實真係好少宣傳

我推緊626果個

共勉之

push

tg個文宣group吹水多過做嘢

唉真係擔心
好認同放左太多精力去長輩圖到
文宣叫本身會出嘅人出黎
好過諗計呃啲廢老
反正我地主力都唔係廢老
點解要為左廢老搞咁多野

推呀聽日一定出